香港人對呢個極權政府只會越黎越憤怒

成日話要對話 要和平表達意見
但另一邊縱容黑警無法無天 濫捕
抹黑 插贓嫁禍
仲要不斷清洗異己 針對體制內既黃絲手足
同情手足既人都不能倖免

我地每一次讓步 每一次休息
結果換黎既就係對面不斷既壓迫
不斷既清洗 不斷既打壓
瘋狂既秋後算賬 完全無停過
然後仲要問我地點解唔割蓆？

希望大家既記住呢個政權同黑警對我地
對手足做過d咩
呢個仇一定要報

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：